街坊落街屌狗時間 感謝了

夠鐘啦 d狗好撚嘈點訓呀

對準政權